[{"Year":2013,"Value":4.9,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2014,"Value":5.0,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2015,"Value":4.9,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2016,"Value":5.1,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2017,"Value":4.9,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2018,"Value":4.8,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2019,"Value":4.7,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2020,"Value":4.7,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2021,"Value":4.6,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"},{"Year":2022,"Value":5.1,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij"}]