[{"Year":2010.0,"Value":17.3,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat izabranih \u017eena zastupnika u  Parlamentu Federacije BiH"},{"Year":2014.0,"Value":23.5,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat izabranih \u017eena zastupnika u  Parlamentu Federacije BiH"},{"Year":2018.0,"Value":26.5,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat izabranih \u017eena zastupnika u  Parlamentu Federacije BiH"},{"Year":2022.0,"Value":27.5,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat izabranih \u017eena zastupnika u  Parlamentu Federacije BiH"},{"Year":2010.0,"Value":22.3,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat izabranih \u017eena  zastupnika u Kantonalne skup\u0161tine u Federaciji BiH, prema rezultatima Op\u0161tih izbora"},{"Year":2014.0,"Value":19.0,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat izabranih \u017eena  zastupnika u Kantonalne skup\u0161tine u Federaciji BiH, prema rezultatima Op\u0161tih izbora"},{"Year":2018.0,"Value":33.7,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat izabranih \u017eena  zastupnika u Kantonalne skup\u0161tine u Federaciji BiH, prema rezultatima Op\u0161tih izbora"},{"Year":2022.0,"Value":31.8,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat izabranih \u017eena  zastupnika u Kantonalne skup\u0161tine u Federaciji BiH, prema rezultatima Op\u0161tih izbora"},{"Year":2012.0,"Value":17.6,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat \u017eena izabranih u op\u0107inska vije\u0107a, prema rezultatima  Lokalnih izbora"},{"Year":2016.0,"Value":20.2,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat \u017eena izabranih u op\u0107inska vije\u0107a, prema rezultatima  Lokalnih izbora"},{"Year":2020.0,"Value":21.5,"UNIT_MEASURE":"Procenat","SERIES":"Procenat \u017eena izabranih u op\u0107inska vije\u0107a, prema rezultatima  Lokalnih izbora"},{"Year":null,"Value":null,"UNIT_MEASURE":null,"SERIES":null}]