{"Year":[2012.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,null],"SERIES":["Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i","Udio stanovni\u0161tva obuhva\u0107enog programima socijalne pomo\u0107i",null],"Godine":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e",null],"Spol":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene",null],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat",null],"Value":[2.5,2.6,2.5,2.7,2.9,3.2,3.1,3.6,4.3,3.3,3.6,4.9,5.0,4.9,5.1,4.9,4.8,4.7,4.7,4.6,39.724,41.589,40.91,42.879,41.978,42.632,41.905,41.242,38.859,34.816,37.123,35.725,35.626,35.14,36.268,35.827,35.44,34.416,114.513,121.558,119.05,123.733,130.066,135.6,135.695,137.063,138.055,119.813,132.081,124.415,133.755,122.188,127.329,123.576,135.778,133.0,null]}