{"Year":[2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,null],"SERIES":["Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta 0-6 godina obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem","Procenat djece uzrasta od  3 -6 godina  obuhva\u0107ene pred\u0161kolskim vaspitanjem i obrazovanjem",null],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat",null],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene",null],"Value":[7.31,8.04,8.62,9.7,10.49,11.24,12.39,12.01,14.33,17.87,7.5,8.15,8.74,9.98,10.62,11.37,12.48,12.23,14.43,18.29,7.11,7.93,8.49,9.4,10.35,11.1,12.3,11.78,14.23,17.43,13.71,14.33,15.4,16.95,18.24,19.69,21.66,21.16,24.29,22.55,14.11,14.61,15.54,17.38,18.5,19.89,21.89,21.62,24.4,23.0,13.29,14.03,15.26,16.48,17.98,19.47,21.43,20.67,24.17,22.08,null]}