{"Year":[2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,null],"SERIES":["Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)",null],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat",null],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"COMPOSITE_BREAKDOWN":["Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta",null],"Nivo obrazovanja":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje",null],"Stepen urbanizacije":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Godine":["16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Value":[60.8,64.8,64.5,68.7,62.5,67.1,63.0,68.2,64.4,73.5,66.9,70.7,58.3,62.6,64.7,65.2,58.7,63.9,65.1,69.7,68.6,73.4,72.5,77.1,66.8,72.1,72.0,79.7,74.8,79.5,63.1,68.1,66.1,68.9,70.6,74.9,56.2,61.2,64.1,67.2,60.9,64.6,66.8,68.5,65.1,70.7,64.4,70.2,60.5,65.0,69.5,71.3,68.8,75.3,71.0,74.6,67.6,76.2,76.9,79.2,29.9,32.1,40.2,40.8,33.6,39.6,70.8,76.3,68.6,76.1,70.8,73.3,93.2,92.9,97.1,93.6,93.7,96.6,36.3,40.6,42.9,46.8,48.7,49.4,74.5,79.8,74.6,80.9,80.7,85.1,94.6,95.7,95.0,95.1,91.5,97.4,null]}