[{"Year":2013.0,"Value":0.21,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2014.0,"Value":0.27,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2015.0,"Value":0.2,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2016.0,"Value":0.21,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2017.0,"Value":0.19,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2018.0,"Value":0.18,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2019.0,"Value":0.21,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2020.0,"Value":0.22,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2021.0,"Value":0.19,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":2022.0,"Value":0.19,"UNIT_MEASURE":"Postotak","SERIES":"Rashodi za istra\u017eivanje i razvoj kao udio u BDP-u"},{"Year":null,"Value":null,"UNIT_MEASURE":null,"SERIES":null}]