{"data":{"Year":[2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"SERIES":["Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Udio korisnika socijalne za\u0161tite/nov\u010dane pomo\u0107i  u ukupnoj populacij","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu","Broj punoljetnih i maloljetnih korisnika svih oblika socijalne za\u0161tite po spolu"],"Godine":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","Ispod 18 godina","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e","18 godina i vi\u0161e"],"Spol":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene",null,"\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"Value":[4.9,5.0,4.9,5.1,4.9,4.8,4.7,4.7,4.6,5.1,39.724,41.589,40.91,42.879,41.978,42.632,41.905,41.242,38.859,38.943,114.513,121.558,119.05,123.733,130.066,135.6,135.695,137.063,138.055,131.873,34.816,37.123,35.725,35.626,35.14,36.268,35.827,35.44,34.416,35.677,119.813,132.081,124.415,133.755,122.188,127.329,123.576,135.778,133.0,135.627]},"edges":{"From":["Godine"],"To":["Spol"]}}