{"data":{"Year":[2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,null],"SERIES":["Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Emisija CO2 na nivou  Bosne i Hercegovine","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio cestovnih motornih vozila preko 15 godina starosti u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila","Udio registriranih motornih vozila na hibridni, prirodni plin i elekti\u010dni pogon u ukupnom broju registriranih vozila",null],"UNIT_MEASURE":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat",null],"Podjela":["Emisija CO2 t/stanovnik","Emisija CO2 t/stanovnik","Emisija CO2 t/stanovnik","Emisija CO2 t/stanovnik","Emisija CO2 t/stanovnik","Emisija GHG, t CO2 eq/capita","Emisija GHG, t CO2 eq/capita","Emisija GHG, t CO2 eq/capita","Emisija GHG, t CO2 eq/capita","Emisija GHG, t CO2 eq/capita","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila preko 15 godina starosti","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon","Procenat vozila na hibridni ili elektri\u010dni pogon",null],"Value":[6.9,6.9,6.5,6.4,4.4,9.0,9.1,8.7,8.6,8.4,43.3,44.3,49.1,52.4,54.2,55.2,57.7,59.5,60.7,1.38,1.56,1.78,2.08,2.27,2.33,2.36,2.3,2.27,null]},"edges":[]}