{"data":{"Year":[2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,2013.0,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"SERIES":["Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo staro 15 i vi\u0161e godina prema najvi\u0161oj zavr\u0161enoj \u0161koli i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu","Stanovni\u0161tvo sa zavr\u0161enom visokom \u0161kolom/fakultetskom/akademskom po starosti i spolu",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","\u017dene",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Godine":["Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","20 do 29 godine","20 do 29 godine","20 do 29 godine","30 do 39 godine","30 do 39 godine","30 do 39 godine","40 do 49 godine","40 do 49 godine","40 do 49 godine","50 do 59 godine","50 do 59 godine","50 do 59 godine","60 do 69 godine","60 do 69 godine","60 do 69 godine","70 godina i vi\u0161e","70 godina i vi\u0161e","70 godina i vi\u0161e",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Nivo obrazovanja":["Bez ikakvog obrazovanja","Bez ikakvog obrazovanja","Bez ikakvog obrazovanja","Nepotpuno osnovno obrazovanje","Nepotpuno osnovno obrazovanje","Nepotpuno osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Osnovno obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Srednje obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Visoko obrazovanje","Specijalizacija poslije srednje \u0161kole","Specijalizacija poslije srednje \u0161kole","Specijalizacija poslije srednje \u0161kole","Vi\u0161a \u0161kola i prvi stepen fakulteta","Vi\u0161a \u0161kola i prvi stepen fakulteta","Vi\u0161a \u0161kola i prvi stepen fakulteta",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Value":[4.4,1.5,7.2,9.0,5.1,12.7,21.5,18.4,24.6,51.1,60.5,42.3,10.1,9.9,10.3,0.7,1.2,0.2,3.0,3.4,2.7,10.8,10.6,11.0,20.0,15.0,25.2,16.5,14.0,19.1,9.1,9.1,9.1,9.2,10.8,7.6,5.0,6.6,3.5,3.8,6.5,1.9,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null]},"edges":{"From":["Spol","Godine"],"To":["Godine","Nivo obrazovanja"]}}