{"data":{"Year":[2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,null],"SERIES":["Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacionim i komunikacionim tehnologijama (IKT)",null],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat",null],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu",null],"COMPOSITE_BREAKDOWN":["Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba ra\u010dunara","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta","Upotreba interneta",null],"Stepen urbanizacije":["Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ukupno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Ruralno","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano","Urbano",null],"Godine":["16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","16 do 74 godine","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama",null],"Value":[60.8,64.8,64.5,68.7,62.5,67.1,63.0,68.2,64.4,73.5,66.9,70.7,58.3,62.6,64.7,65.2,58.7,63.9,65.1,69.7,68.6,73.4,72.5,77.1,66.8,72.1,72.0,79.7,74.8,79.5,63.1,68.1,66.1,68.9,70.6,74.9,56.2,61.2,64.1,67.2,60.9,64.6,66.8,68.5,65.1,70.7,64.4,70.2,60.5,65.0,69.5,71.3,68.8,75.3,71.0,74.6,67.6,76.2,76.9,79.2,null]},"edges":{"From":["Spol","COMPOSITE_BREAKDOWN","Stepen urbanizacije"],"To":["COMPOSITE_BREAKDOWN","Stepen urbanizacije","Godine"]}}