{"data":{"Year":[2013.0,2014.0,2015.0,2016.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2020.0,2021.0,2020.0,2021.0,null],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat",null],"SERIES":["Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Razlika u zaposlenosti mu\u0161karaca i \u017eena","Prosje\u010dne mjese\u010dne ispla\u0107ene neto pla\u0107e zaposlenih u pravnim osobama po spolu","Prosje\u010dne mjese\u010dne ispla\u0107ene neto pla\u0107e zaposlenih u pravnim osobama po spolu","Prosje\u010dne mjese\u010dne ispla\u0107ene neto pla\u0107e zaposlenih u pravnim osobama po spolu","Prosje\u010dne mjese\u010dne ispla\u0107ene neto pla\u0107e zaposlenih u pravnim osobama po spolu",null],"Godine":["20 do 64 godine","20 do 64 godine","20 do 64 godine","20 do 64 godine","20 do 64 godine","20 do 64 godine","20 do 64 godine","20 do 64 godine","20 do 64 godine","20 do 64 godine",null,null,null,null,null],"Spol":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene",null],"Value":[22.6,24.3,22.1,25.3,23.6,25.3,24.9,29.9,31.3,30.4,938.0,1001.0,938.0,985.0,null]},"edges":[]}