{"data":{"Year":[2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,2017.0,2018.0,2019.0,2020.0,2021.0,2022.0,null],"SERIES":["Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)","Udio mladih i odraslih sa vje\u0161tinama u informacijskim i komunikacijskim tehnologijama (IKT)",null],"UNIT_MEASURE":["Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak","Postotak",null],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene",null],"COMPOSITE_BREAKDOWN":["SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_COMP","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET","SKILL_INTERNET",null],"Godine":["Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Y16T74","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama","Svi dobni rasponi ili nema podjele po godinama",null],"Value":[60.8,64.8,64.5,68.7,62.5,67.1,63.0,68.2,64.4,73.5,66.9,70.7,58.3,62.6,64.7,65.2,58.7,63.9,65.1,69.7,68.6,73.4,72.5,77.1,66.8,72.1,72.0,79.7,74.8,79.5,63.1,68.1,66.1,68.9,70.6,74.9,null]},"edges":{"From":["Spol","COMPOSITE_BREAKDOWN"],"To":["COMPOSITE_BREAKDOWN","Godine"]}}